YouTube 發表報告稱 Galaxy Note 9 睇片最正 iPhone 榜上無名

YouTube 發表報告稱 Galaxy Note 9 睇片最正 iPhone 榜上無名

YouTube 剛發佈了 《YouTube Device Report》，推薦收看影片的最佳設備，並稱它為「Signature device」。而名單的榜首是 Samsung 在昨天發佈的 Galaxy Note 9，iPhone 手機則榜上無名。

名單上的設備支援觀看 360 度影片﹑備有高動態範圍﹑高幀率﹑4K 解碼等特色，還有新一代編解碼器和可靠的 DRM 性能。

報告推薦了 18 款設備，除了 Samsung Galaxy Note 9 外，還有其他十分受歡迎的手機，例如Pixel 2 XL﹑ OnePlus 6 和 HTC U12 Plus，但榜上沒有一部是 iPhone 手機。另外，Apple 不支援由 Google 開發的 VP9 視頻編解碼器，這就是為什麼 Safari 用戶無法以 4K 觀看視頻的原因。

部部都有嘅

屌那星咁串 支持ifan以後唔用google野

Google Search 都唔用

用家問題

op6睇得好辛苦

Youtube 係 Google， Android 又係Google， Samsung 用 Android。點解唔講親生仔係因為唔係全球都有得賣。

係Google唔比iPhone玩

Pixel 2 XL嗰mon

係Apple唔support VP9
VP9下一代AV1 Chrome同Firefox都就黎正式支援
又睇下Apple遲人幾耐先support啦

冇計Apple啱啱先轉玩HEVC
同埋VP9又係google寫嘅

廠商俾 VP9 授權費用，較 HEVC 為低

4K TV 仲平過Note 9
要睇片 我唔好買個4K TV 好過

假4K

VP9根本唔駛錢，係Apple野先要錢

但係Apple唔搞Vp9
而家iOS個app冇晒4k睇 iPad Pro都係得1080

Google 其實係間垃圾廣告公司

邊個柒頭會用 Safari 睇youtube??

av1應該會一統天下

但係等主流手機電腦有硬解又要等n年

你帶部電視出街？

榜咩首呀
人地係跟Release date排咋
唔知samsung又俾左幾多廣告費呀

用碌鳩睇片最正

vp9 呢d 壟斷野 support 黎把能 ,
咪又係下一個 oracle java 同 adobe flash
要 support 就要用中立開放的技術小組制定的格式